請小學生唔好上前線

我發現有小學生著Full-gear、拎住玩具周圍走。
身高得我一半，體重我單手都舉得起。
你地請退落來..比大人做番呢啲工作好唔好

你地都係為左香港好
但係你地發育都未健全就去吸咁大量既催淚彈
仲要有比槍直射既威脅
埋身你地更加有生命風險

退一退好唔好

黑警都大撚把小學生做

你係咪發夢見到?

我屋企睇直播關心緊時事果時見到

推

途人雙手高舉想問點返屋企

黑警發作，突然雙手猛力推到途人飛開兩米

1/10見到有兩個細路仔full gear過我行緊
好彩叫做有個姐姐仔帶住，但個姐姐仔講緊都未過到20歲
利申屋企睇緊live

我睇到果個 姐姐仔都冇

真心毛都未出齊咪唔好上場
太細個連跑都跑唔郁
打又無力
不如等係後方傳下野算

下次睇live見到 直頭應該截住佢 然後call社工嚟帶佢走

小學生請做童軍/哨兵或送物資或買野，做返d安全位唔該，
或者直情返去睇電視，你地有事我唔知點賠返仔女俾人

習始皇都係

真係要

頂 我既小學生時代就係日日係度玩

依家啲小學生已經識抗爭 吸過催淚彈.....

點解會變成咁

係現場見到要夾走佢地

返半晝 放學睇ICU

推佢地番去做功課

番去睇電視 又或者做下人鏈好喇

小朋友 呢啲粗重嘢等我哋哥哥姐姐做
香港成功脫共之前， 你哋最需要做嘅係要保住自己安全

手足幫手睇下邊度有狗通知聲

比gear前線好過